Concert YY 黃偉文作品展 2012 算唔算最出色的演唱會

成個show好似藝術品咁
請到好多一線歌手 有eason joey hocc
一流的視覺效果 服裝設計
睇得出每個嘉賓都有幫佢悉心挑選過
令次出場都好令人眼前一亮

真係搵唔到比呢個更出色的演唱會

歌手有驚喜
又個個着到好靚

全晚最on9 就係李彩華果首鳩歌 超級廁所位

Wyman 識包裝

如果夕爺都開就好

shine好正

點會阿 咁本土 咁口語
其實隻歌真係冇咩問題

但係佢不停鳩嗌

收皮啦死基佬,佢人格好撚有問題

exactly
好似high 撚大左咁

明明隻歌已經唔係話好好聽
唱返好佢就算啦
係要自high 加一中堆奇怪聲入去
古靈精怪咁
你話張學友唱就唔同講法, 可能真係玩得起
李彩華 五音不全 變左去唱k 果d 鳩嗌房咁

可能李彩華自己都覺得柒，所以用鳩叫嘅方式去減低心中嗰份尷尬

可惜係林夕講過唔會開
如果真係有機會開 都唔知點揀歌同請歌手

夕爺個性格咁低調應該唔會開, 開的話, 應該真係佢宣佈退休, 或者過身 之後有人開嚟紀念佢...

算啊